中學生做選民問題？

中學生如果無銀行戶口
點樣提供住址證明？
幫人問

申請電話上台

呢d通常係家人負責

自己落銀行開戶口
張提款卡張信就可以做地址證明

夠18未，申請公屋

我印象中從來冇收過電訊公司嘅信, 真係無辦法可以用屋企人地址證明, 再去民政署宣誓同屋企人係同住

5月2日就deadline
會做唔切？佢地又要考dse唔得閒去銀行

准考證

申請唔切

咁應該趕唔切，下星期2日紅日

選民唔係登記身份證個時就有人搵你搞埋既咩？

Cant

如果圖書館開返
可以預約本書，要民政署寄信通知拎得

聲明書

民政署宣誓

姐係寄
1. 表格
2. 聲明書
3. 家人住址證明

DSE 考生報考資料核對表

呢張係咩黎 我無咩印象

上年有張紙要你確認個人資料同埋報咗邊幾科

新登記唔使地址證明

新登記唔使住址證明
如果舊登記轉地址先要住址證明

要可以去民政署宣誓